\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{22 июля, день} \\ \textsf{Лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-1 / 7-2 / 7-3}}

\fancyhead[R]{\textsf{Тараканов / Ходунов / Максимишин, Трофимов} \\ \textsf{ }}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

Введение постулата существования времени. Обсуждение данного постулата.
Различные способы определения времени. Обсуждение каждого из способов. Их приемущества и недостатки.
Современный эталон времени.
Время существует.
Время — мировая последовательность событий.
Как мы будем измерять время? Эталоном секунды является время 9192631770 периодов излучения изотопа атома цезия-133


\begin{figure}[h]
	\centering
    \begin{minipage}[h]{1\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/thr22.pdf}
    \end{minipage}  
\end{figure}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: